屯門一間小學有10歲男童確診 教育局緊急暫停今日小六復課！

係咪又跨國出事？支那國同香港國

屌你 校方呀 教育局

暫停該校姐

校方 邊到係教育局

唔係23號先復課咩

拉

係咪又係支那仔呀

16可以安排唔多過六分一嘅學生返半日

屌你老母

你係咪弱智?

有得copy and paste都錯

學校停課唔係教育局

Block左先 on9仔

果間五邑近年收好多支那學生
之前返工果段時間要路過佢門口
企門口啲學生大概2/3都係講支那話
仲要每朝例牌架b3巴士一車車咁黎返學

又是屯門

一陣又懶落去全民檢測唔夠數

仆街標題黨

又話冇本地？

龜呢

標題黨